29蚊都唔敢買滙豐既人，真係唔好同人講你識炒股

特價，人棄我取

穿40果時有班友都係咁講

大特價

排緊3蚊

你準備好蝕 50% 未?
如果未既話就唔好入

未比人制裁 仲有得跌

我驚你嚟緊每日可以開一次喱個post

別人恐懼

笑撚左 $37買匯豐 你教我點輸

30蚊入匯豐 你教我點輸？

突發！滙豐大特價

5號貓仔 滙豐 $80 go go go

滙豐將會大翻身

除左高台跳水之外，5仔有咩好？

我更恐懼

sh派老虎都渣

諗起上兩年年尾 騰指得 2~300果陣，連登仔又係叫人止蝕，昔日股王

有邊隻藍籌大跌唔係比人踩
然後就叫你買美股aapl 之類
成班好似淨係識追高，低止

入左貨！

大特價，低位買入

一定賺

加油...

set咗5蚊大手掃貨

等停牌大手掃

5號仔會唔會跌到落5蚊

正股驚西咩

gchi

你見到$20.00個陣睇吓你仲出唔出聲！
我大你呀！

吹呀！
冇事我又唔洗死。